林奠:唔作新回應吖 理得你日日有人死吖 哈哈哈 繼續遊行囉 港豬

有支那 同 習大大 撐咪得囉
洗撚要民意 民望咩
係咪
哈哈哈

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

叫連仔幫手置頂la

建議大型遊行可以置頂至當日

其實真係不如用其他topic?

送中好多黃絲覺得已經唔急,
但反而佢地想保護年青人+追究黑警